达衛兵邏輯：达狗唔表態就係正常要搵食，大J表態就係虛偽

达狗唔表態就係正常，要搵食
大J表完態，但自己唔去，要去美搵食，就係虛偽
小薯仔表態就話人搏上位

达衛兵世界第一

樓主走先

收嗲啦仆街今日咩日子啊仲講乜撚野達哥大j玩分化啊

小心俾達衛兵批鬥

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

小心俾迖粉話你白色恐怖

先安內後攘外呀
有鬼有賣港賊都唔屌
更待何時？

支持達哥努力賺人仔

老子係唔會比呢班獨裁狗滅聲

覺得達哥冇問題
亦冇話過大j
點解樓主覺得兩者係同一類人？

收左錢反達係要落力d架啦

我都想有錢收
你估個個似达狗咁龜縮喺屋企數銀紙咩

達狗仔粉終於去到屈人收錢反達了

一定係外部勢力搞事，大丁笑波子金主出錢誘導連衛兵反达

連衛兵又散播白色恐怖

達哥去E3 喎唔係咩

無錢收你都咁落力屌"一個人"
你話無利益衝突都無人信啦
你同大叔米係咪收左大J錢啊

講收錢都你先啦
個ac乾淨到
我估达狗就算殺左你全家你都會話佢啱

你估我係你咩
日日都追擊一個人
開一個post有無2蚊啊?

你日日係到做达打手就係人都知架啦

以你咁講
你咁落力護主
你又收左达哥錢？

唔好估估下啦, 靠估係沒完沒了
不如收錢做打手既人死全家 全家過唔到2019
你點睇, 收左錢就唔好再嘈了

你屈人收錢 就唔係估？ 人地屌你收錢護主就估估下？
係阿 收左錢做打手個個死全家
你收左達狗錢就咪再出黎嘈啦

我唔係達打手
我不嬲都係屌你班關心達哥多過香港既人
口口聲聲為香港
但就正係針對達哥一個人
其他唔出聲既人就無視晒

我無收錢 所以唔怕
歡迎唔怕咀咒既人繼續

宜家咁既時間重開到post講咁無聊既野轉移焦點，大家睇到樓主係咩人

班00後真係當达狗係神係偶像
會有人出錢請人反佢

好呀
係咪呀？
如果我有收錢我死全家， 如果我冇收錢你死全家，ok？

唔好再討論達哥啦
take action unsubscribe罷睇啦

一樣啦
如果我有收錢我死全家， 如果我冇收錢你死全家

就係有d人借香港名義去攻擊一個人
香港多多幾個呢種人 實屬不幸

大事大非 連登仔最睇唔起既大J都出聲
比高登捧紅既达哥而家連64都唔敢講
你接受到咁樣既达哥 覺得佢心在曹營心在漢 你可以繼續睇

我就睇大J都撚睇你达哥呀

達哥星期五已經收左皮啦
呢2日仲係咁開post攻擊達哥已經唔係為香港好
今次成功 下次用返同樣手法去攻擊另一個架咋
而且大J去左e3唔得閒去遊行呀
另外我無睇唔起大J, 我係無睇大J
但我有見到佢係youtube叫人遊行

攻乜撚野擊姐 我已家唔鍾意睇佢 我罷睇又唔得?
達哥又咪去左E3 收咩皮姐仲有你地班死忠

真係擺睇就唔會係咁出post數臭人啦, 你自己諗啦
定係佢地好掛住達哥提少一陣會死

唔好再講條垃圾
變左質咪咪撚理佢
唔值得再支持
食屎狗

收皮啦 講左幾多次
達哥唔想表態係佢自由
大J表態咪一樣唔去遊行

你唔鍾意睇咪唔好睇囉，都無人迫你
人哋台都收埋，係唔係去e3有咩咁重要啫？
係要不停拎出嚟loop嘅點解？

罷睇還罷睇
出POST數佢唔得?
咁叫班時事台友咪屌鳩泛民啦
你唔投比泛民咪唔投 做咩要出POST屌泛民阿?

算啦
达衛兵係盲目架
达狗係佢地既神，唔會錯

即係口裡說不
但身體仲好在意達哥
成個含春少女咁款
咁我都唔阻佢地日日對住達哥叫春了

表態唔一定要去
佢係kol，講呢樣野已經令好多港豬留意係咩

达狗態都唔敢表呢

成班連衛兵批鬥人唔表態
藝人、youtuber 要逼人歸邊
On9 乜野叫言論自由呀
同中共有咩分別
要行就出黎行，洗撚同你地交代咩

笑撚死
不過你呢D護達狗思維應該係咁上下

話我護達都唔會令你有優勢
一早講過我係屌你地一邊針對達哥
一邊話為香港好就要發聲
結果達哥消失後唔係聲討下一個
而係係度攞尾彩

咁你咪死撚返出去囉
你要撐達狗咪入去佢FB/CHATROOM撐囉
入黎係咁又笑人含春少女 又掛住達狗
笑撚死人咩

到而家仲話我撐達你咪盲架
老老實實
你解釋到點解剩係要達哥發聲我咪唔嘈囉
其他無發聲果d你唔搞?